做左中學生7年 你問我答

比你地搵返失去嘅青春

屌過學生妹未

岩岩畢業？邊年留班呀？

做左10年就話值得參考姐
7年al年代大把人啦

揸就有 屌就無

今年最後一年 留中4
應該係6年

吹下水

On9 post
咩都你問我答

考完mock未

吹下水 唔會阻到你嘅

屌咁過份。
Dse Aim幾多分

有無驗過智商

ICT考左一半 其他未 不過自己有搵出面個d做

個時做左9年。
利申考過三次CE 兩次AL 一次DSE

想入U先咁博?

英文收皮=收皮。

22 我少左一科

咩都可以衰 唯獨係英文唔可以衰

2017dse

過來人 少少建議 aim 高d。

“Aim to be the best at whatever you do. If you aim for first class, you might get to business class, if you aim for business class, you’ll get to economy, if you aim for economy, you’ll go broke.” By Allen Zeman

把口好撚賤

點解唔諗下讀多四五年中學
先至喺度開你問我答

多謝巴打